戒J第7日

好似係冇乜眼訓感覺啦，但今日性慾又好似強返咁

Day 8

你戒左18日？有冇咩感覺唔同